記得九十年代細個果陣兩間華仁成日出10A

我記得果陣要升中簡學校
佢地好似仲勁過SJC DBS 喇沙果啲，同皇仁有得比

點解近年兩間野無論名聲定成績都跌晒watt?

留名